急！唔好比政府如願以償

尋日有去發夢嘅兄弟姊妹都知
一路向西係無狗阻止過
政府就係想人搞中聯辦，之後就達成圖中第一點

而家搵黑社會分區打人，就係想達成第二點

當香港變成緊急狀態
大陸就可以直接接手香港

佢地要亂，我地平亂

推

就係要佢出解放軍，你以為我哋只係講講吓？
香港又我冇份，香港繼續繁榮安定，我又唔會得益，只會望住樓價物價係咁升，自己人工又唔升
與其係咁，我寧願成個香港一齊死
以香港作為一粒巨大嘅政治炸彈，去撼動中國共產黨喺整個中國大陸嘅統治
30年前8964你捱得過，就睇吓你今次係咪又咁好彩

If we burn, you burn with us!!!

一獲熟咯
香港比港共統治只會差落去
市民冇野輸 怕咩？